點解三國無雙系列要「真。」？

點解唔直接叫三國無雙1/2/3/4/5 ？
配以「真。」開頭其實有咩作用？

防偽標籤

因為原本有隻三國無雙

無人話佢假
偏偏自己強調係「真。」
此地無銀三百兩？

三國無雙本身係格鬥game嚟
可能想區別返掛

因為原本三國無雙係格鬥game黎

咁點解真天魔透明公仔要強調係真？

同三國無慘易啲分

英文版係冇真。
所以個數字係大少1定2

問下會員魂。初弒可能知

好問題
我都想知

貴啲

抄三一萬能俠

點解三國夢想要加個淫字